港股主板總市值單日蒸發18784億

香港精英

查下佢有冇沽到期指

唔怪得做廚師
欖菜炒牛肉

波波用加稅+沽空為庫房賺錢,何罪之有

真係回血劍政策

講過笑話 外國收稅高唔好住

其實蒸發d 錢去哂邊 咪落哂大户袋

波叔老實人就實無

加印花稅咁都諗到

天才

為果少少錢推冧個股市

真係智將黎

依單野根本只係用黎係維穩費

國安法一開就獅子開大口80億

依壇野加完先收多一百二十億

完全係俾空間加國安法用

無諗過用係小巿民到

唔知各大官員沽左幾多

佢只係一個三流會計屍

你可以搵邊個查?

查下佢班老友同家屬旗下多左幾多錢

政府造市唔洗你教

老婆既親戚
原來係自己個仔

關鳩佢事咩講真

幾時到樓市

人地起碼啲錢落返市民袋
香港？公屋冇你份
醫院睇專科排三年
強姦金本都蝕埋，壓到60歲未死先有得拎